葵芳站有鏡頭安裝！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

個個位一直都有鏡頭，應該係維修

之前俾人整壞左

屌佢老母, 閘機票機唔理, 第一時間裝返鏡頭監控
罷搭, 跳閘, 綠卡是但簡一樣

咁黨鐵好入多啲貨喇
一陣cctv又跣親就唔好啦

支那贊助唔使驚第時一定搵支那人取代圖中員工